{
      "data": [
            {
                  "author_id": "993146341294596096",
                  "id": "1531324509525090304",
                  "text": "\u201cInfelizmente essas cat\u00e1strofes acontecem\u201d diz Bolsonaro sobre a trag\u00e9dia em Pernambuco. Acontecem sim Jair, por falta de pol\u00edticas p\u00fablicas de saneamento b\u00e1sico, planejamento urbano, moradia digna, tudo q voc\u00ea se omite enquanto deixa de trabalhar p/ farrear com dinheiro p\u00fablico!"
            },
            {
                  "author_id": "1004396762",
                  "id": "1531291081421344769",
                  "text": "\ud83d\udeb0 O MDR prorrogou, at\u00e9 13 de junho, o prazo para que os munic\u00edpios brasileiros prestem informa\u00e7\u00f5es para a atualiza\u00e7\u00e3o do Sistema Nacional de Informa\u00e7\u00f5es sobre Saneamento (SNIS). A ferramenta \u00e9 fundamental para o planejamento do saneamento b\u00e1sico no Pa\u00eds. https://t.co/HcmiYckd0f"
            },
            {
                  "author_id": "1623608509",
                  "id": "1531259140466790401",
                  "text": "#Saneamento | O Governo Federal liberou mais R$ 3 milh\u00f5es para continuidade de obras de saneamento b\u00e1sico em Minas Gerais, Pernambuco, Rond\u00f4nia, Rio Grande do Sul e S\u00e3o Paulo. @mdregional_br\n\n\u27a1Saiba mais https://t.co/7JsbBT4eIA"
            },
            {
                  "author_id": "117845076",
                  "id": "1531256287215878144",
                  "text": "Dra. Kishi fala sobre os projetos que visam atingir as metas impostas pelos Objetivos de Desenvolvimento Sustent\u00e1veis (ODS) e o papel do Minist\u00e9rio P\u00fablico na media\u00e7\u00e3o e articula\u00e7\u00e3o capazes de levar saneamento b\u00e1sico para a popula\u00e7\u00e3o, inclusive de comunidades vulner\u00e1veis."
            },
            {
                  "author_id": "246985981",
                  "id": "1531247012489871360",
                  "text": "Falamos sobre problemas como a extra\u00e7\u00e3o de seixo dos rios, o lix\u00e3o a c\u00e9u aberto e a falta de saneamento b\u00e1sico. Al\u00e9m disso, o coletivo me apresentou a proposta de PL Amazonia de P\u00e9, uma iniciativa popular em defesa dos territ\u00f3rios."
            },
            {
                  "author_id": "101267040",
                  "id": "1531233651438014464",
                  "text": "Cad\u00ea a pol\u00edtica habitacional pra retirar as fam\u00edlias dessa situa\u00e7\u00e3o de desastre iminente?\nCad\u00ea saneamento b\u00e1sico?\nCad\u00ea pol\u00edtica educacional pra orientar a popula\u00e7\u00e3o sobre o que fazer nesses momentos?\nCad\u00ea o plano de conting\u00eancia para momentos como esse? \n\nhttps://t.co/pIUug9ZVdO"
            },
            {
                  "author_id": "1048283702697086979",
                  "id": "1531227390415933446",
                  "text": "Voces est\u00e3o assistindo a trag\u00e9dia que se abateu sobre o povo do Recife e regi\u00e3o metropolitana.   Dezenas  de mortos, milhares de desabrigados.Nosso povo est\u00e1 condenado a viver nas periferias , nas regi\u00f5es sem saneamento b\u00e1sico, sem aten\u00e7\u00e3o m\u00ednima do Estado +"
            },
            {
                  "author_id": "1561767420",
                  "id": "1530661975491059712",
                  "text": "J\u00e1 s\u00e3o 35 mortes causadas pelas fortes chuvas em Recife. Deslizamentos de terra e as \u00e1guas levam tudo que encontram pela frente, como sempre os pobres e pretos s\u00e3o os mais afetados, pois moram em \u00e1reas perif\u00e9ricas e sem saneamento b\u00e1sico. Solidariedade \u00e0 popula\u00e7\u00e3o de Pernambuco"
            },
            {
                  "author_id": "54280026",
                  "id": "1530632304254758914",
                  "text": "Hoje e todos os dias, lembramos que garantir a #dignidademenstrual \u00e9 garantir aos que menstruam acesso \u00e0 dignidade humana e tamb\u00e9m \u00e0 sa\u00fade.\nO acesso a produtos de higiene menstrual, saneamento b\u00e1sico e informa\u00e7\u00e3o adequada s\u00e3o fatores fundamentais para superar a pobreza menstrual. https://t.co/oTLXwhzHKk"
            },
            {
                  "author_id": "1010042450788962304",
                  "id": "1530600536243855360",
                  "text": "\u201cTrag\u00e9dias clim\u00e1ticas\u201d em Minas, Rio, S\u00e3o Paulo, Bahia, agora Pernambuco. O estado brasileiro e os governos locais s\u00e3o totalmente respons\u00e1veis. N\u00e3o \u00e9 sobre as chuvas, \u00e9 sobre pol\u00edtica p\u00fablica s\u00e9ria em saneamento b\u00e1sico, habita\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente. \n#Pernambuco https://t.co/jDw9Iy8RdS"
            },
            {
                  "author_id": "1097498693719199744",
                  "id": "1530599112986578944",
                  "text": "Votou contra o Novo Marco Legal do Saneamento B\u00e1sico e agora vem com papinho de ESG. \nN\u00e3o cola mais."
            },
            {
                  "author_id": "253195088",
                  "id": "1530550097834086401",
                  "text": "@b_ishigami Na realidade, NUNCA se fez NADA para melhorar o saneamento b\u00e1sico do Recife. 9 anos de PFL (Uni\u00e3o Brasil) 4 de PMDB (MDB) 12 anos de PT e 10 de PSB. Nenhum, absolutamente nenhum, fez nada. E ningu\u00e9m, dentre os concorrentes ao pleito de 2022, apresentou um projeto real para \u00e1rea."
            },
            {
                  "author_id": "3331429624",
                  "id": "1530549454649950208",
                  "text": "Pobreza menstrual: por que problema vai al\u00e9m da falta de absorventes\n\nFalta de acesso a itens b\u00e1sicos de higiene \u00e9 parte de conjunto de direitos essenciais, como \u00e1gua e saneamento b\u00e1sico\n\nLeia: https://t.co/BCVjr2IewI https://t.co/gAJ2vDNyJr"
            },
            {
                  "author_id": "771416279215378432",
                  "id": "1530546519425921024",
                  "text": "A regi\u00e3o metropolitana do Recife est\u00e1 pedindo socorro, as chuvas est\u00e3o arrastando tudo, v\u00e1rias fam\u00edlias perdendo tudo o que tem. Gente morrendo soterrada, casa caindo\u2026\u00c9 inacredit\u00e1vel como a pol\u00edtica de saneamento b\u00e1sico e de enfrentamento ao d\u00e9ficit habitacional n\u00e3o existe. https://t.co/hsLP22V6f0"
            },
            {
                  "author_id": "44734487",
                  "id": "1530531870261248000",
                  "text": "A pobreza menstrual vai muito al\u00e9m da falta de acesso a recursos b\u00e1sicos. \u00c9 tamb\u00e9m a aus\u00eancia de infraestrutura: acesso \u00e0 \u00e1gua, ao saneamento b\u00e1sico, banheiro, tanto em casa quanto na escola e, tamb\u00e9m, falta de conhecimento necess\u00e1rio sobre a menstrua\u00e7\u00e3o e seus cuidados. +"
            },
            {
                  "author_id": "55252496",
                  "id": "1530524286024310787",
                  "text": "A dignidade menstrual s\u00f3 \u00e9 vivenciada quando as pessoas t\u00eam acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o, a produtos de higiene menstrual, ao saneamento b\u00e1sico e conhecimento sobre seu pr\u00f3prio corpo.\n\n#StandUp4HumanRights #MenstrualHygieneDay #dignidademenstrual https://t.co/Ay97tNSDIk"
            },
            {
                  "author_id": "128372940",
                  "id": "1530490795534471169",
                  "text": ". Sancionado em 15 de julho de 2020, o Marco tem como meta universalizar os servi\u00e7os de saneamento b\u00e1sico no Brasil at\u00e9 2033;"
            },
            {
                  "author_id": "128372940",
                  "id": "1530490783664865282",
                  "text": "- MARCO DO SANEAMENTO B\u00c1SICO:  A falta de acesso ao saneamento b\u00e1sico infelizmente era um problema hist\u00f3rico.\n\n- Devido a entraves impostos por grupos de interesse pol\u00edtico e ideol\u00f3gico (principalmente por entraves da esquerda), o setor estava estagnado. (Segue o fio)"
            },
            {
                  "author_id": "14594813",
                  "id": "1530395701804421122",
                  "text": "S\u00e3o Paulo 2030 - 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o: Equipamentos datados freiam expans\u00e3o do saneamento b\u00e1sico em SP https://t.co/2aWXrlquqH"
            },
            {
                  "author_id": "1093086549825208321",
                  "id": "1530324615679160322",
                  "text": "Boa noite pessoal. Assinei a ordem de servi\u00e7o que ir\u00e1 levar obras completas de saneamento b\u00e1sico, ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica e sinaliza\u00e7\u00e3o para 15 ruas de \u00c1guas Lindas. A partir de segunda-feira (30/05) os servi\u00e7os j\u00e1 come\u00e7am na regi\u00e3o. https://t.co/40yVnpVwhQ"
            },
            {
                  "author_id": "243663426",
                  "id": "1530181494899097601",
                  "text": "A edi\u00e7\u00e3o de Zero Hora desta sexta-feira, 27/05, publicou um artigo meu sobre a necessidade urgente de que os l\u00edderes pol\u00edticos assumam a tarefa de transformar a realidade do saneamento b\u00e1sico. https://t.co/pYysRpC2AJ"
            },
            {
                  "author_id": "1158389772920020993",
                  "id": "1529979468495962115",
                  "text": "A falta de acesso ao saneamento b\u00e1sico infelizmente era um problema hist\u00f3rico de uma parcela da popula\u00e7\u00e3o brasileira.\n\nDevido a entraves impostos por grupos de interesse pol\u00edtico e ideol\u00f3gico, o setor estava estagnado e os cidad\u00e3os sem esperan\u00e7as. https://t.co/PP99FYjFFC"
            },
            {
                  "author_id": "864250661533343747",
                  "id": "1529919462161403913",
                  "text": "Foi realizada esta semana, em Angola, a primeira reuni\u00e3o do Comit\u00ea Gestor de um novo projeto de coopera\u00e7\u00e3o com aquele pa\u00eds, na \u00e1rea de saneamento b\u00e1sico, que tem como objetivo melhorar as capacidades de saneamento, higiene, qualidade da \u00e1gua e gerenciamento de res\u00edduos em Angola. https://t.co/GLIArLhOax"
            },
            {
                  "author_id": "117845076",
                  "id": "1529871770831945729",
                  "text": "Nesta quinta-feira, 26 de maio, \u00e0s 15h00, a Folha de S\u00e3o Paulo promove a segunda edi\u00e7\u00e3o do \u201cS\u00e3o Paulo 2030\u201d, que debater\u00e1 sobre os desafios do saneamento b\u00e1sico na cidade de S\u00e3o Paulo. https://t.co/8zsCws8w8x"
            },
            {
                  "author_id": "184921116",
                  "id": "1529845380925509632",
                  "text": "A Ag\u00eancia Nacional de \u00c1guas e Saneamento B\u00e1sico (ANA) receber\u00e1 inscri\u00e7\u00f5es para tr\u00eas novos cursos com tutoria na modalidade de ensino a dist\u00e2ncia (EaD) at\u00e9 31 de maio. Confira a lista: \ud83e\uddf6 https://t.co/lYRJA0uvUj"
            },
            {
                  "author_id": "861707648584085504",
                  "id": "1529587667083706368",
                  "text": "O SNIS \u00e9 o maior e mais importante sistema de informa\u00e7\u00f5es do setor e \u00e9 fundamental para o planejamento do saneamento b\u00e1sico no pa\u00eds, tanto para as inst\u00e2ncias federais como tamb\u00e9m para estados e munic\u00edpios.\n\nSaiba mais: https://t.co/YWUvsCFkOq"
            },
            {
                  "author_id": "1004396762",
                  "id": "1529552673657298944",
                  "text": "\ud83d\udeb0 O Governo Federal, por meio do MDR, j\u00e1 autorizou a capta\u00e7\u00e3o de mais de R$ 1,22 bilh\u00e3o em deb\u00eantures incentivadas para o financiamento de obras de saneamento b\u00e1sico no Pa\u00eds. Veja \u2935\ufe0f https://t.co/i5oS5svtvC"
            },
            {
                  "author_id": "81384580",
                  "id": "1529516710436515843",
                  "text": "Falta de saneamento b\u00e1sico, fiscaliza\u00e7\u00e3o, campanhas de preven\u00e7\u00e3o e investimentos na sa\u00fade p\u00fablica levam o DF a este triste recorde. \u00c9 o retrato do descaso da gest\u00e3o Ibaneis! #ForaIbaneis\n\nhttps://t.co/DNljf6tlKk"
            },
            {
                  "author_id": "3362476599",
                  "id": "1529474204965474305",
                  "text": "Foram gastos R$ 142,3 milh\u00f5es, sendo que existem pelo menos  6 mil comunidades quilombolas no Brasil com necessidades de acesso \u00e0 saneamento b\u00e1sico. Lembrando que essas a\u00e7\u00f5es s\u00e3o importantes para o acesso \u00e0 \u00e1gua pot\u00e1vel e ao tratamento dos res\u00edduos s\u00f3lidos. https://t.co/25MiaVW2fi"
            },
            {
                  "author_id": "253195088",
                  "id": "1529459846390722560",
                  "text": "@ivanmoraesfilho Lotearam as ilhas da cidade para construtoras. Constroem pr\u00e9dios e condom\u00ednios sem qualquer cuidado ambiental, n\u00e3o fazem meia obra de saneamento b\u00e1sico nas comunidades e quando a chuva vem v\u00e3o falar em fatalidade. Colocar pl\u00e1stico em encosta n\u00e3o \u00e9 projeto de saneamento"
            },
            {
                  "author_id": "253195088",
                  "id": "1529457653809917953",
                  "text": "Desde 1988 (constitui\u00e7\u00e3o), a cidade foi governada pelo PFL/atual Uni\u00e3o Brasil (9 anos) PMDB/atual MDB (4 anos) PT (12 anos) e h\u00e1 10 ANOS est\u00e1 nas m\u00e3os do PSB. NENHUM fez o m\u00ednimo para resolver os graves problemas de saneamento b\u00e1sico. A cobran\u00e7a precisa ser em quem governa"
            },
            {
                  "author_id": "253195088",
                  "id": "1529455463867236352",
                  "text": "N d\u00e1 para chamar de fatalidade as trag\u00e9dias q est\u00e3o ocorrendo no Recife em decorr\u00eancia das fortes chuvas. A cidade n tem 50% da popula\u00e7\u00e3o com acesso a saneamento b\u00e1sico e dizer que o imenso volume de \u00e1gua \u00e9 o grande respons\u00e1vel \u00e9 acobertar a incompet\u00eancia/vontade dos governantes"
            },
            {
                  "author_id": "75787083",
                  "id": "1529233913708744708",
                  "text": "@BennyLimma Infelizmente ningu\u00e9m t\u00e1 preocupado em ir atr\u00e1s de quem leva maconha, coca\u00edna e fuzil pra dentro de comunidades que n\u00e3o plantam, n\u00e3o refinal, n\u00e3o tem f\u00e1bricas de armas ou muni\u00e7\u00e3o e muitas vezes nem \u00e1gua pot\u00e1vel e saneamento b\u00e1sico. Isso \u00e9 infelizmente."
            },
            {
                  "author_id": "310497473",
                  "id": "1529176226845302787",
                  "text": "Sem saneamento b\u00e1sico e com muitas pessoas por c\u00f4modo, moradores de favelas e corti\u00e7os de S\u00e3o Paulo e Rio vivem o drama de sobreviver \u00e0 pandemia. Alguns j\u00e1 sofrem com doen\u00e7as como Aids, l\u00fapus e diabetes. \u2b07\ufe0f  #ArquivoDaP\u00fablica https://t.co/IxCPcQt2eY"
            },
            {
                  "author_id": "968668238979756033",
                  "id": "1529163480196169729",
                  "text": "N\u00e3o faz nenhum sentido pra mim (dentro do meu conhecimento) cobrar o ensino p\u00fablico e/ou sa\u00fade p\u00fablica. \n\n\u00c9 como cobrar saneamento b\u00e1sico, enfim.\n\nGerenciamento eficiente de recursos vem antes de sair cobrando pra tentar compensar um rombo."
            },
            {
                  "author_id": "3254780841",
                  "id": "1529158832215183363",
                  "text": "Queremos pautar:\n\nMORADIA DIGNA\nCAPACITA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL\nSANEAMENTO B\u00c1SICO\nPROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\nEDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA DE QUALIDADE\nCULTURA\nARTE\nLAZER\nE o Estado atrav\u00e9s do seu BRA\u00c7O ARMADO nos enxergando somente pela MIRA DO FUZIL de dentro dos helic\u00f3pteros, nos entrega CORPOS nos becos. https://t.co/zkmJmrjmrA"
            },
            {
                  "author_id": "117845076",
                  "id": "1529153244332756993",
                  "text": "\u2192 O acesso universal ao saneamento b\u00e1sico tiraria 18,4 milh\u00f5es de mulheres da condi\u00e7\u00e3o de pobreza. O n\u00famero de mulheres vivendo abaixo da linha de pobreza passaria de 21,7 milh\u00f5es para 3,4 milh\u00f5es gra\u00e7as ao acesso universal ao saneamento."
            },
            {
                  "author_id": "72396931",
                  "id": "1529136534506676224",
                  "text": "\ud83d\udea8 Precisamos olhar para o Saneamento B\u00e1sico no nosso estado!\n\nApesar de termos o 3\u00ba melhor IDH do \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasil, estamos bem atr\u00e1s da m\u00e9dia de coleta de esgoto no pa\u00eds. https://t.co/Mv593SVCjT"
            },
            {
                  "author_id": "1138172129525096450",
                  "id": "1529130646936903680",
                  "text": "T\u00e1 a\u00ed o resultado de uma pol\u00edtica que leva em considera\u00e7\u00e3o apenas o crit\u00e9rio econ\u00f4mico para o saneamento b\u00e1sico."
            },
            {
                  "author_id": "1138172129525096450",
                  "id": "1529130640431403008",
                  "text": "O projeto de regionaliza\u00e7\u00e3o do saneamento b\u00e1sico no estado de SP n\u00e3o deu certo! Isso porque j\u00e1 nasceu errado. Apenas 3% dos munic\u00edpios aderiram \u00e0 proposta do governo estadual, que s\u00f3 beneficiava uma \u00fanica prestadora de servi\u00e7o: a Sabesp."
            },
            {
                  "author_id": "110522807",
                  "id": "1529117798361968644",
                  "text": "A favela n\u00e3o pode ser mais o territ\u00f3rio onde o Estado s\u00f3 entra com repress\u00e3o e viol\u00eancia. As pessoas precisam ter direito \u00e0 cidadania, educa\u00e7\u00e3o, cultura, trabalho, sa\u00fade, saneamento b\u00e1sico. S\u00f3 \u00e9 poss\u00edvel reduzir criminalidade com combate s\u00e9rio e efetivo das desigualdades sociais. https://t.co/ElZeG1Vtcp"
            },
            {
                  "author_id": "3254780841",
                  "id": "1529102151041142785",
                  "text": "N\u00f3s queremos pautar:\n\nMORADIA DIGNA\nCAPACITA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL\nSANEAMENTO B\u00c1SICO\nPROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\nEDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA DE QUALIDADE\nCULTURA\nARTE\nLAZER\n\nMas o Estado atrav\u00e9s do seu BRA\u00c7O ARMADO nos enxergando somente pela MIRA DO FUZIL, nos entrega CORPOS ASSASSINADOS."
            },
            {
                  "author_id": "86359856",
                  "id": "1529093160470724611",
                  "text": "Importante reuni\u00e3o sediada na @camaradebh sobre saneamento b\u00e1sico com todos os presidentes das C\u00e2maras municipais da RMBH https://t.co/QODCoEz1nk"
            },
            {
                  "author_id": "996559222224670722",
                  "id": "1529079283670450177",
                  "text": "N\u00e3o vou discutir com gente desinformada que nunca pisou numa favela e quer falar sobre.\nPor que ningu\u00e9m fala do descaso do poder p\u00fablico em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 situa\u00e7\u00e3o dos moradores de favela?\nAs favelas ainda carecem de saneamento b\u00e1sico, infraestrutura e moradia. O que voc\u00eas t\u00eam feito?"
            },
            {
                  "author_id": "84368406",
                  "id": "1528828556285034496",
                  "text": "Com baixa cobertura vacinal em um pa\u00eds onde o saneamento b\u00e1sico \u00e9 prec\u00e1rio, temos, no Brasil, o cen\u00e1rio perfeito para a poliomielite se espalhar, j\u00e1 que essa \u00e9 uma doen\u00e7a de transmiss\u00e3o oral-fecal.\n\nVeja como funciona a vacina\u00e7\u00e3o contra a doen\u00e7a: https://t.co/8Epdn9bkFM"
            }
      ],
      "includes": {
            "users": [
                  {
                        "id": "993146341294596096",
                        "name": "Dani Monteiro \ud83c\udf3b\ud83e\udd56\ud83d\udc89\ud83d\udcda",
                        "username": "danimontpsol"
                  },
                  {
                        "id": "1004396762",
                        "name": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional",
                        "username": "mdregional_br"
                  },
                  {
                        "id": "1623608509",
                        "name": "Casa Civil",
                        "username": "casacivilbr"
                  },
                  {
                        "id": "117845076",
                        "name": "Trata Brasil",
                        "username": "InstTrataBrasil"
                  },
                  {
                        "id": "246985981",
                        "name": "Vivi Reis",
                        "username": "vivireispsol"
                  },
                  {
                        "id": "101267040",
                        "name": "Bruno Ishigami",
                        "username": "b_ishigami"
                  },
                  {
                        "id": "1048283702697086979",
                        "name": "Jo\u00e3o Pedro Stedile",
                        "username": "stedile_mst"
                  },
                  {
                        "id": "1561767420",
                        "name": "M\u00f4nica Francisco",
                        "username": "MonicaFPsol"
                  },
                  {
                        "id": "54280026",
                        "name": "M\u00e9dicosSemFronteiras",
                        "username": "MSF_brasil"
                  },
                  {
                        "id": "1010042450788962304",
                        "name": "Erica Malunguinho",
                        "username": "malunguinho"
                  },
                  {
                        "id": "1097498693719199744",
                        "name": "Daniel Freitas",
                        "username": "DFDanielFreitas"
                  },
                  {
                        "id": "253195088",
                        "name": "Elton de Castro",
                        "username": "eltondcastro"
                  },
                  {
                        "id": "3331429624",
                        "name": "Metr\u00f3poles",
                        "username": "Metropoles"
                  },
                  {
                        "id": "771416279215378432",
                        "name": "Jackson Augusto",
                        "username": "afrocrente"
                  },
                  {
                        "id": "44734487",
                        "name": "UNICEF Brasil",
                        "username": "unicefbrasil"
                  },
                  {
                        "id": "55252496",
                        "name": "Fundo de Popula\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas",
                        "username": "unfpabrasil"
                  },
                  {
                        "id": "128372940",
                        "name": "Jair M. Bolsonaro",
                        "username": "jairbolsonaro"
                  },
                  {
                        "id": "14594813",
                        "name": "Folha de S.Paulo",
                        "username": "folha"
                  },
                  {
                        "id": "1093086549825208321",
                        "name": "Dr. Daniel Santos",
                        "username": "doutordanielpa"
                  },
                  {
                        "id": "243663426",
                        "name": "Paulo Spencer Uebel",
                        "username": "paulouebel"
                  },
                  {
                        "id": "1158389772920020993",
                        "name": "SecomVc",
                        "username": "secomvc"
                  },
                  {
                        "id": "864250661533343747",
                        "name": "ABC-MRE",
                        "username": "ABCgovBr"
                  },
                  {
                        "id": "184921116",
                        "name": "ANA Oficial",
                        "username": "ANAgovbr"
                  },
                  {
                        "id": "861707648584085504",
                        "name": "Governo do Brasil",
                        "username": "govbr"
                  },
                  {
                        "id": "81384580",
                        "name": "F\u00e1bio Felix \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                        "username": "fabiofelixdf"
                  },
                  {
                        "id": "3362476599",
                        "name": "Inesc",
                        "username": "InescOficial"
                  },
                  {
                        "id": "75787083",
                        "name": "Rodrigo (Palito) Cebrian",
                        "username": "rodcebrian"
                  },
                  {
                        "id": "310497473",
                        "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica",
                        "username": "agenciapublica"
                  },
                  {
                        "id": "968668238979756033",
                        "name": "Isaac Schrarstzhaupt",
                        "username": "schrarstzhaupt"
                  },
                  {
                        "id": "3254780841",
                        "name": "BENTO.",
                        "username": "eufbento"
                  },
                  {
                        "id": "72396931",
                        "name": "Cryslan",
                        "username": "Cryslan"
                  },
                  {
                        "id": "1138172129525096450",
                        "name": "Marina Helou",
                        "username": "marina_helou"
                  },
                  {
                        "id": "110522807",
                        "name": "Chico Alencar",
                        "username": "chico_psol"
                  },
                  {
                        "id": "86359856",
                        "name": "Claret Jr",
                        "username": "aclareto"
                  },
                  {
                        "id": "996559222224670722",
                        "name": "Jonas Di Andrade",
                        "username": "jonasdiandrade"
                  },
                  {
                        "id": "84368406",
                        "name": "Portal Drauzio",
                        "username": "drauziovarella"
                  }
            ]
      },
      "meta": {
            "newest_id": "1531324509525090304",
            "oldest_id": "1528828556285034496",
            "result_count": 45
      }
}